好憎自己

點解以前要同ex呢個癲佬一齊
分咗手都成三年仲有斷斷續續騷擾我
之前又威脅我話要自殺而家又stalk我
收到佢msg話想同我傾偈，我好驚好焦慮
唔知點解冇block到佢電話，之前明明block咗 定係我前年換電話冇咗
唔想而家男朋友唔開心
我唔敢呻話覺得比ex騷擾好痛苦好大壓力
但真係好辛苦
本身已經有啲depression
同屋企人關係好差

我係垃圾

[發][發][發][發] 今天是大年三十了 ，祝大家新年快乐🎀🎀 開開心心[Yeah!][Yeah!][Yeah!][Yeah!]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事順利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福所有人👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳 闔家安康¸.•*¨*•🐳
__ *🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* ___ 平安 健康 ___*🐼*
_*🐼*__ 順心 愉悅 __ *🐼*
__ *🐼*幸福 __ 美滿*🐼*
__ ___*🐼*好運到*🐼*
________*🐼* *🐼*
祝福您*🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆ ┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
💛財運滾滾来。
狗年旺旺旺。🎉🎉🎉🎉

同男朋友講啦

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

個樂字唔記得左轉 差評

你哋幾時仆街死呀？